[絲打入] 接唔接受到男朋友奶完閪再同你打茄輪

接受到 都係自己陣除者 正評
成陣臭西味死開d啦 負評

抹一抹佢個咀先

除非你個閪臭姐 正常都會打。